原來做一個理智既女朋友係幾辛苦

自問平時聽聽話話
對住男朋友隨和
每次因外在因素而比佢放飛機
好想發脾氣 我知唔關佢事 但係個心好難受

唔好俾佢食住但都唔好成日發脾氣

無幾可發脾四 嬲既都係係嬲自己

咁可能你只不過係扮理智

壓抑自己

成日都係覺得好嬲好嬲ge時候
個腦又會好理智咁分析
比d理由叫自己其實唔應該嬲
攤多陣就會消左陣怒氣
咁樣算唔算理智？
定係精神分裂

嬲又好似唔體諒 明知唔係佢錯曬
但係都會想發脾氣

Ching 好脾氣呢

我明
但係唔嬲又好似委屈自己咁

啱呀好辛苦

怒罵不斷苦中尋 開懷面對共相融

到底點樣先係相處之道呢